smt 有冇得自己較翻4g用

明明收得唔好 唔識自己跳翻去4g
一個網站都load10幾秒
右上角顯示4g嘅時候先至叫正常使用
屌佢老母

點會無
入返setting set限4g咪得

係睇電話 唔係睇台

iphone唔見有

ios14唔可以咁set咩？

有搵到啦